貼你部電腦條LIST

Intel 6500 (ipgu HD530)
Msi b150m bazooka plus
Klevv 8gb value series 2133Mhz *2
Kingston SSD UV400 240GB
WD Blue 1TB 7200rpm
Cooler Master T20
Antec Neo Eco ii 450w
Sharkoon MA-W1000 M-ATX

窮撚

淨透露當年香港砌要18k砌97k+1070ti
新強13k

Btw 好在當年忍左手唔要amd 1700x尻等intel，當年比到萬八蚊錢都砌唔出屌打萬三蚊既97k spec...唔係既話要含撚換2000系同3000系換2年

t20真係好撚廢連我粒1600af都壓唔住 只係勁過stealth少少

宜家俾我掉埋一二邊當裝飾

用緊NoteBook：
I7 9750H (UHD 630)
DDR4 32GB
RTX 2060 6 GB GDDR6
HM370
512 GB SSD

Aigo

Intel Core i7-9700f
ASUS ROG STRIX B360-H GAMING ATX
Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 2666 MHz 16GB (8GB X 2) Black (CMW16GX4M2A2666C16)
Samsung 860 EVO M.2 2280 500GB
WD Blue 2TB 7200rpm
ASUS ROG-STRIX-RTX2080S-O8G-GAMING RTX 2080 SUPER 8GB OC Edition
Corsair RM650 650W 80Plus Gold
NZXT H510 ELITE MATTE BLACK
NZXT Kraken X63 280mm 水冷散熱器
NZXT Aer RGB 2 120mm Starter Kit
NZXT Aer RGB 2 140mm 風扇
NZXT HUE 2 RGB Lighting Kit
NZXT HUE 2 Underglow

有錢人

用緊個部
i9 9900ks
aorus z390 master
aorus 2080ti xtreme
aorus RGB Memory 32GB (4x8GB) 3600MHz
aorus aio 360mm
aorus raid ssd 2TB
samsung evo plus 970 1 TB
aorus c300 glass case
aorus ad27qd

連登真係好多癡線富豪

psu corsair hx1000

無錢啦
縮到用master板
之前幫部剪片機加到rtx titan sli
幾乎等於依條list

吹水大會正式開始

Ryzen5 3600
Asrock B450 Steel Legend
MSI GTX1660 Super
Thermaltake Toughram RGB Memory DDR4 3200 mhz 16Gb
Adata XPG D80
WD Black 250 GB
Seagate HDD 1TB
其他唔記得咗

Intel i7-4770
Asus Gryphon Z97
Samsung金條DDR3-1600 *4 @2133 1.5V
MSI RX470 4G ARMOR
SSD HDD 鳩插數唔到
FSP Hyper M85+ 550W
Intel原廠銅底cooler
Corsair 100R
前後爛鬼12cm扇

AMD Ryzen 7 3700X

MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX

TOUGHRAM RGB Memory DDR4 3600MHz 16GB (8GB x 2)

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

Verbatim 1TB Vi3000 NVMe M.2 Internal SSD

Gigabyte AORUS GeForceR RTX 2070 SUPER 8GB GDDR6

Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze

Cooler Master MasterBox TD500 Mesh ATX - Black

3700x
Inno ichill x4 1080ti
B450 tomahawk max
Adata sx8200 pro 1t
Seagate dm00008/2唔記得 2t
Antec neo eco gold 750
Geil evo ii 16gb 3600 c18
姑媽Td500 mesh
Slient wing 3
Barrow 240mm aio（比砌機佬水咗買大劣野）

唔算啦，我係買咗好多都係外觀上嘅嘢，自己覺得最緊要有rgb

CPU :
Intel® Core™ i9-9900K Processor @5.0GHz

Motherboard :
GIGABYTE Z390 AORUS MASTER

RAM :
G.Skill Trident Z Royal F4-3200C16D-16GTRG 8GB*4

SSD :
Samsung SSD 970 EVO 1TB

Graphics Card :
EVGA GeForce RTX 2080 Ti XC GAMING

Monitor (Main):
Acer Predator X27 4K 144Hz NVIDIA® G-SYNC® HDR

Monitor (2nd):
LG 27UL600 4K 60Hz VESA DisplayHDR™ 400

ryzen 5 3600
b450 pro
gtx 1660super
750W唔記得
SSD225GB+1TBHHD

加兩條DDR4 16GB

成日唔明用貴老母版有乜謂
真係咁多人超咩？

唔超嘅用h板同b板有乜分別
心急人上

咩aigo

認真答你
遊戲上無乜

INTEL就HB版都唔超得
Z400系所謂既加電睇落都係假超
H版有分2版 靚料同PCIE多既H 同相反既H
一般代號例如為 H370 > B365>B360> H310

而貴老母版有個重要誘因係PCIE多少少之外
電容靚D,散熱條件好D

中國散?

係中國㗎咩 cm 㗎wo以前唔識野香港買嘅

google 出左aigo畀我
e+禁又有cm出現
以為你用aigo咁睇唔開

e1230v2
h61
16gb ddr3
1060 6gb
1tb hdd
128gb ssd

其實gen 幾有咩分別
例如8代i5同
7代i7
邊個好d

7代i7一定好啲 起碼有HT先

未聽過aigo有出散
只係知佢出風扇同機箱 睇落都幾靚不過我諗要準備掃玻璃同光污染

成set幾錢

數字愈大愈勁

光污染

fx-9590數字咁撚大 5.0ghz 8c

Ryzen 3200G
8GB DDR
240 SSD
Deskmini case/MB

Eizo 24mon

$4000 窮人LIST

跟啲朋友學咗少少電腦知識之後 , 極後悔7700 無上k

咁其實7代i7同8代i7有咩唔同

你要隻650w 牛做乜

全部人手打spec,我都識寫啦
咁都有得討論

無認真計過用幾多W, 有突好過唔夠

唔想計

唔通要影埋相咩

有信仰真好

有錢真好

AMD 2700x
AsRock B450 Steel legend ATX
ADATA XPG Spectrix 3200MHz Ram 16GB x 2
Kingston 2.5 SATA SSD UV400 240GB
HikVision m.2 SATA SSD 1TB
XFX AMD RX580 8GB
Antec neo eco 520c
Cooler Master H500

諗緊GPU搵RTX 2070 定 RTX2060 Super
想慳仲有價放咗張580

1.
INTEL i9 9900K
CORSAIR RGB PRO White 3600MHz (4X8GB)
Samsung 970 EVO 500GB
Toshiba 3TB
ROG MAXIMUS XI FORMULA
ROG RYUJIN 360
ROG 2070
ROG THOR 1200W
ROG Strix Helios
ROG PG348Q

2.
AMD 3900X
G.Skill Trident Z Royal Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3200MHz
Gigabyte AORUS Gen4 SSD 1TB
Toshiba 10TB
ROG Crosshair VIII Formula X570
ROG Strix LC 360 WHITE
ROG Strix 2080S WHITE X2
Phanteks 1200W
Phanteks P600S
ASUS ROG Strix XG27UQ
LG 34GN850-B

AMD Ryzen Threadripper 3960X
ASUS ROG ZENITH II EXTREME TRX40
G.SKILL Trident Z Royal Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3600
MSI RTX2080Ti GAMING X TRIO OC
Intel 900p 480gb
Samsung SSD 970 Pro 1T
WD 4TB Enterprise Ultrastar DC
CORSAIR AX1200i
Lian-Li PC-O11DXL-XROG Black
Custom Watercooling

主要用：）
AMD Ryzen 7 3700X PBO
ASUS ROG STRIX X370-F
GSkill DDR4 3200 C16 16GBx2 Kit
Asus ROG STRIX VEGA 56 OC
Samsung SM961 256GB
WD Black NVMe 1TB x2
WD Blue HDD 2TB
Coolermaster ML360
Corsair AX750

裝飾用：）
AMD Ryzen 5 3600 4.3GHz FIXED
ASUS ROG STRIX B450-I
Galax HOF DDR4 3600 C16 8GBx2 Kit
Asus Reference RX5700XT
Samsung 970 Pro 1TB
NZXT Kraken X52
Corsair SF450

有兩部
1. Imac 2017 27" 5K Retina

Intel 7700
Kingmax 64G DDR4 2400
Kingston 960GB SSD
AMD Radeon Pro 575

2. PC

Intel 4790
Asrock H81m
ADATA 16G RAM
Samsung 1T SSD+WD 1THDD
GeForce GTX 1050

兩部執相用多

Intel Xeon-E3 1285L v4
Asus z97 pro
Klevv 32gb DDR3
MSI rx570
XPG sx8200pro
Antec 620W

Pentium G2030
Giga H61M
Kingston 1600 DDR3 8GB
GTR 400W
MX500 500GB

AMD 3900X
ASUS X570-F
G SKILL Trident Z Neo 3600mhz 16gb x2
MSI RTX2080TI Ventus
Samsung 970evo plus 500gb
Samsung 860evo 1tb
Toshiba enterprise 10tb
Toshiba enterprise 5tb
Cooler Master v850
p600s
u12a

Asus PA32UC
Lg 24ud58

A
Intel i9 9900K
ASUS MAXIMUS XI CODE
ASUS STRIX RTX2080Ti O11G
Gskill Trident z royal 4000MHz C17 4x8gb
Samsung 970 pro 1TB x2
Samsung 860 evo 2TB x2
Corsait HX1000i

B
Intel i7 6800K
ASUS STRIX X99
GTX 1080ti founders edition
Corsair 3600MHz 4x8gb
Samsung 960 Pro 512GB
Corsair RM850x

Tiny 廠機
INTEL pentium 4 1GHz
32MB RAM
60GB HARDDISK
WINDOW ME

Intel 3930K
MSI X79A-GD65
Corsair DDR3 2000 8GB x 8
Intel 730 480GB
Giga 1060
Cooler Master 800W Gold
Inwin 805
冇mon, 因為封緊塵

Ryzen 1600
Giga B350M HD3
Sapphire Pulse 5700XT
G Skill Flare 3200 2X8GB
Enermax Revolution DF Gold 650W

冇錢砌新機，淨係有錢，upgrade張display card

我個Tiny keyboard 仲未壞

竟然無3300X

AMD R5 3600
Gigibyte B450i AORUS pro WiFi
Crucial Ballistix Sport 3200mhz (8GBx2)
Adata SX8200 1TB
Sapphire Vega56 Pulse
WD blue 1TB 2.5吋
FSP Dagger Pro 650w
Silverstone FTZ01
Noctua L12S

Intel q6600
Asus P5Q
DDR2 2gb x 2
9800GTX 512MB
Intel X25-E 32gb ssd

CPU-Z verification

Ryzen 5 3600
Msi gaming edge X570 wifi
Msi rx 5700 xt gaming x
antec katana 3200mhz
Asus strix 650w
Cooler master MB530P
Cooler master ML240P mirage
Samsung 970 evo 1tb

Same 6500

i7 2600

gigabyte z77x ud3h

corsair 4gb ddr3 1600 x2

GIGABYTE GTX 760

SAMSUNG SSD 500GB

ANTEC HCG 620M

等緊i9 10900K到貨

amd ryzen 2700x
ASUS ROG 2060
ASUS TUF X470-plus
SAMSUNG 970 evo PLUS 500GB
G SKILL ripjaws v 16GBx2
Corsair rm 650 x
MX 500 250GB
cooler master ML240RS
cooler master td500

Ryzen 1700
GIGABYTE GA-AB350-Gaming
Corsair Vengeance 8GBX4
Corsair Obsidian Series 500D
Corsair RM650x
GIGABYTE GV-N1080G1 GAMING-8GD
Samsung M.2 970 EVO Plus 1TB 2280 NVMe SSD
Western Digital 2.5" WD Blue 3D NAND SATA SSD 2TB
NZXT Kraken X52

清win10?

Ryzen 3200G
Asus tuf b450m+ game
Corsair DDR4 2666 8Gx2
Samsung970 EVO+m.2 250G SSD
Toshiba 1T SATA3 3.5
SilverStone PS15Black
Seasonic M12II 520W Bronze